點解而家無咩人用紅/藍/黃藥水

記得細個有咩整到
阿媽都會話:搽啲紅/黃/藍藥水啦

而家唔好話聽 連見都唔係好見到有
係咪無人用架啦

之前驗到有致癌物

停左產

點分幾時用咩色其實

我屋企仲有 用咗廿年

因為你大左好少趺親

我都唔係好識分 總知有邊隻拎邊隻

好掛住用藍藥水滴到周圍都係
有時唔記得用紙巾墊住成腳藍色果陣時

根本on9 搽到花li花碌咁

滴落結咗蕉啲傷口度嗱一嗱佢